睇番曼城6:1大炒榜尾個場，原來射門18:13

榜尾贏阿狗

利>>>鏝

以為你講1-6個場

另外果場對榜尾6:1 有33射

史篤城..

傑拉德

半場輸5粒

0射正都入到5球

雲加用殘隊波

對面數據如何

其實呢場發生咩事
要咁樣送謝老四一程

利記球員不嬲憎謝四

輸控球都入六粒

點解謝老四要害班隊友無冠軍先